屌你班連登仔咁易又俾人煽動到

公眾都係白痴
食下花生咪算 使乜勞氣 天下烏鴉一樣黑

屌你老母，依家屌緊熱狗，又講乜撚野天下烏鴉。

又想spin出公海？

啲水泥未用晒？

搵con揼頂住先啦 五金舖星期一先開

咩呀 熱唔熱狗都好 全世界啲政棍都係咁嫁啦 成班好似發現新大陸咁 得閒賭下波咪算

返屋企含你爸爸碌撚啦

唔賭波食花生得唔得

利申中意睇人仆街

屌人又港豬 唔出聲又比人話白痴 點做先岩呀諸葛亮

樓主都叫養兵千日
倒水泥在一朝

可以而家係千年一遇既大水

熱狗個個摩西

又係個知眾人皆醉我獨醒既傻閪

得勒智者，世界都給你看穿了

其實四圍都講緊 但係事源係邊?